{"translation-revision-date":"2022-08-17 21:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Block toolbar":["Blokki ty\u00f6kalupalkki"],"BuddyPress Group":["BuddyPress ryhm\u00e4"],"Start typing the name of the group you want to feature into this post.":["Ala kirjoittamaan sen ryhm\u00e4n nime\u00e4 jonka haluat ilmenev\u00e4n t\u00e4ss\u00e4 julkaisussa."],"Group's name":["Ryhm\u00e4n nimi"],"Enter Group's name here\u2026":["Kirjoita t\u00e4h\u00e4n ryhm\u00e4n nimi\u2026"],"Select another group":["Valitse toinen ryhm\u00e4"],"Display Group's home button":["N\u00e4yt\u00e4 ryhm\u00e4n kotipainike"],"Include a link to the group's home page under their name.":["Sis\u00e4llyt\u00e4 linkki ryhm\u00e4n kotisivulle heid\u00e4n nimens\u00e4 alle."],"Toggle to display a link to the group's home page under their name.":["Vaihda n\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi linkin ryhm\u00e4n kotisivulle ryhm\u00e4n nimen alla."],"Display group's description":["N\u00e4yt\u00e4 ryhm\u00e4n kuvaus"],"Include the group's description under their name.":["Sis\u00e4llyt\u00e4 ryhm\u00e4n kuvaus heid\u00e4n nimens\u00e4 alle."],"Toggle to display the group's description under their name.":["Vaihda n\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi ryhm\u00e4n kuvaus nimens\u00e4 alla."],"Include the group's cover image over their name.":["Sis\u00e4llyt\u00e4 ryhm\u00e4n kansikuva heid\u00e4n nimens\u00e4 p\u00e4\u00e4lle."],"Toggle to display the group's cover image over their name.":["Vaihda n\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi ryhm\u00e4n kansikuvan ryhm\u00e4n nimen p\u00e4\u00e4ll\u00e4."],"BuddyPress Group.":["BuddyPress ryhm\u00e4."],"Thumb":["Pikkukuva"],"Full":["T\u00e4ysi"],"Avatar size":["Avatarin koko"],"Select \"None\" to disable the avatar.":["Valitse \"Ei mit\u00e4\u00e4n\" poistaaksesi avatarin k\u00e4yt\u00f6st\u00e4."],"Display Cover Image":["N\u00e4yt\u00e4 kansikuva"],"Group":["Ryhm\u00e4"],"Hidden":["Piilotettu"],"Private":["Yksityinen"],"Public":["Julkinen"],"None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Settings":["Asetukset"]}},"comment":{"reference":"bp-groups\/js\/blocks\/group.js"}}