{"translation-revision-date":"2022-08-17 21:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"List view":["Luettelon\u00e4kym\u00e4"],"Grid view":["Ruudukkon\u00e4kym\u00e4"],"Select \"None\" to show no extra information.":["Valitse \"Ei mit\u00e4\u00e4n\", jos et halua n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 ylim\u00e4\u00e4r\u00e4isi\u00e4 tietoja."],"Columns":["Sarakkeet"],"Last time the user was active":["Viimeksi kun k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4 oli aktiivinen"],"Latest activity the user posted":["Viimeisin k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n toiminta"],"Remove member":["Poista j\u00e4sen"],"Display the user name":["N\u00e4yt\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4nimi"],"Include the user's display name.":["Sis\u00e4llyt\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n n\u00e4ytt\u00f6nimi."],"Toggle to include user's display name.":["Vaihda sis\u00e4llytt\u00e4\u00e4ksesi k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n n\u00e4ytt\u00f6nimen."],"BuddyPress extra information":["BuddyPress lis\u00e4tiedot"],"BuddyPress Members":["BuddyPress j\u00e4senet"],"Start typing the name of the member you want to add to the members list.":["Aloita kirjoittamaan k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n nime\u00e4, jonka haluat lis\u00e4t\u00e4 j\u00e4senlistalle."],"BuddyPress Members.":["BuddyPress j\u00e4senet."],"Active %s":["Aktiivinen %s"],"Thumb":["Pikkukuva"],"Full":["T\u00e4ysi"],"Avatar size":["Avatarin koko"],"Select \"None\" to disable the avatar.":["Valitse \"Ei mit\u00e4\u00e4n\" poistaaksesi avatarin k\u00e4yt\u00f6st\u00e4."],"Member's username":["J\u00e4senen k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4nimi"],"Enter Member's username here\u2026":["Kirjoita t\u00e4h\u00e4n j\u00e4senen k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4tunnus\u2026"],"Display Mention slug":["N\u00e4yt\u00e4 maininnan polkutunnus"],"Include the user's mention name under their display name.":["Sis\u00e4llyt\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n mainintanimi h\u00e4nen n\u00e4ytt\u00f6nimens\u00e4 alle."],"Toggle to display the user's mention name under their display name.":["Vaihda n\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n mainintanimen h\u00e4nen n\u00e4ytt\u00f6nimens\u00e4 alla."],"Members":["J\u00e4senet"],"None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Profile photo of %s":["Profiilikuva k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4ll\u00e4 %s"],"Settings":["Asetukset"]}},"comment":{"reference":"bp-members\/js\/blocks\/members.js"}}