{"translation-revision-date":"2022-05-09 11:17:44+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Use a template to add physical, digital, variable, and subscription products":["Fiziksel, dijital, de\u011fi\u015fken ve abonelik \u00fcr\u00fcnleri eklemek i\u00e7in bir \u015fablon kullan\u0131n"],"Products that customers receive or gain access to regularly by paying in advance":["M\u00fc\u015fterilerin \u00f6nceden \u00f6deme yaparak d\u00fczenli olarak ald\u0131\u011f\u0131 veya eri\u015fti\u011fi \u00fcr\u00fcnler"],"Subscription product":["Abonelik \u00fcr\u00fcn\u00fc"],"Add recommended marketing tools to reach new customers and grow your business":["Yeni m\u00fc\u015fterilere ula\u015fmak ve i\u015finizi b\u00fcy\u00fctmek i\u00e7in \u00f6nerilen pazarlama ara\u00e7lar\u0131n\u0131 ekleyin"],"Set up marketing tools":["Pazarlama ara\u00e7lar\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n"],"We recommend adding one of the following marketing tools for your store. The extension will be installed and activated for you when you click \"Get started\".":["Ma\u011fazan\u0131z i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki pazarlama ara\u00e7lar\u0131ndan birini eklemenizi \u00f6neririz. \"Ba\u015fla\"ya t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda uzant\u0131 sizin i\u00e7in y\u00fcklenir ve etkinle\u015ftirilir."],"Recommended marketing extensions":["\u00d6nerilen pazarlama uzant\u0131lar\u0131"],"%s logo":["%s logosu"],"Configure your %(title)s account":["%(title)s hesab\u0131n\u0131z\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n"],"You can manage this payment gateway's settings by clicking the button below":["A\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeyi t\u0131klayarak bu \u00f6deme a\u011f ge\u00e7idinin ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netebilirsiniz"],"%s configured successfully":["%s ba\u015far\u0131yla yap\u0131land\u0131r\u0131ld\u0131"],"Show less":["Daha az g\u00f6ster"],"Show %i more task.":["%i g\u00f6rev daha g\u00f6ster.","%i g\u00f6rev daha g\u00f6ster."],"Task postponed until tomorrow":["G\u00f6rev yar\u0131na ertelendi"],"Add your logo, create a homepage, and start designing your store.":["Logonuzu ekleyin, bir ana sayfa olu\u015fturun ve ma\u011fazan\u0131z\u0131 tasarlamaya ba\u015flay\u0131n."],"Set your store location and where you'll ship to.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n konumunu ve kargoyu nereye g\u00f6nderece\u011finizi belirleyin."],"Choose payment providers and enable payment methods at checkout.":["\u00d6deme sa\u011flay\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 se\u00e7in ve \u00f6deme s\u0131ras\u0131nda \u00f6deme y\u00f6ntemlerini etkinle\u015ftirin."],"You're only one step away from getting paid. Verify your business details to start managing transactions with WooCommerce Payments.":["\u00d6deme almaya ba\u015flaman\u0131z i\u00e7in sadece bir ad\u0131m kald\u0131. WooCommerce \u00d6demeler ile i\u015flemleri y\u00f6netmeye ba\u015flamak i\u00e7in i\u015fletmenizle ilgili ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 do\u011frulay\u0131n."],"Start by adding the first product to your store. You can add your products manually, via CSV, or import them from another service.":["\u0130lk \u00fcr\u00fcn\u00fc ma\u011fazan\u0131za ekleyerek ba\u015flay\u0131n. \u00dcr\u00fcnlerinizi manuel olarak, CSV arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla ekleyebilir veya ba\u015fka bir hizmetten i\u00e7e aktarabilirsiniz."],"Your store address is required to set the origin country for shipping, currencies, and payment options.":["G\u00f6nderim, para birimleri ve \u00f6deme se\u00e7eneklerine ili\u015fkin men\u015fe \u00fclkeyi ayarlamak i\u00e7in ma\u011faza adresiniz gereklidir."],"Good news! WooCommerce Services and Jetpack can automate your sales tax calculations for you.":["\u0130yi haber! WooCommerce Hizmetleri ve Jetpack, sat\u0131\u015f vergisi hesaplamalar\u0131n\u0131z\u0131 sizin i\u00e7in otomatikle\u015ftirebilir."],"Set your store location and configure tax rate settings.":["Ma\u011faza konumunuzu belirleyin ve vergi oran\u0131 ayarlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n."],"Good choice! You chose to add %1$s and %2$s to your store.":["\u0130yi se\u00e7im! Ma\u011fazan\u0131za %1$s ve %2$s eklemeyi se\u00e7tiniz."],"Additional payment gateways":["Ek \u00f6deme a\u011f ge\u00e7itleri"],"Enabled payment gateways":["Etkin \u00f6deme a\u011f ge\u00e7itleri"],"Things to do next":["Bundan sonra yap\u0131lacak \u015feyler"],"Show things to do next":["Bundan sonra yap\u0131lacak \u015feyleri g\u00f6ster"],"Get paid with WooCommerce Payments":["\u00d6demeleri WooCommerce Payments ile al\u0131n"],"Get ready to start selling":["Sat\u0131\u015f yapmaya haz\u0131rlan\u0131n"],"Import from another service":["Ba\u015fka bir hizmetten i\u00e7e aktar\u0131n"],"Import via CSV":["CSV ile i\u00e7e aktar\u0131n"],"Add manually":["Elle ekle"],"Use a template to add physical, digital, and variable products":["Fiziksel, dijital ve de\u011fi\u015fken \u00fcr\u00fcnler eklemek i\u00e7in bir \u015fablon kullan\u0131n"],"Go":["Git"],"Start with a template":["Bir \u015fablonla ba\u015flay\u0131n"],"Products with several versions that customers can choose from":["M\u00fc\u015fterilerin aralar\u0131ndan se\u00e7im yapabilece\u011fi \u00e7e\u015fitli versiyonlara sahip \u00fcr\u00fcnler"],"Variable product":["Varyasyonlu \u00fcr\u00fcn"],"Items that customers download or access through your website":["M\u00fc\u015fterilerin web siteniz \u00fczerinden indirdi\u011fi veya eri\u015fti\u011fi \u00f6\u011feler"],"Digital product":["Dijital \u00fcr\u00fcn"],"Tangible items that get delivered to customers":["M\u00fc\u015fterilere teslim edilen maddi \u00fcr\u00fcnler"],"Physical product":["Fiziksel \u00fcr\u00fcn"],"By installing Jetpack you agree to the {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Jetpack'i y\u00fckleyerek {{link}}hizmet \u015fartlar\u0131{{\/link}}'n\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz."],"Install Jetpack":["Jetpack'i kur"],"Add %s to my store":["Ma\u011fazama %s ekle"],"Add paid extensions to my store":["Ma\u011fazama \u00fccretli uzant\u0131lar ekle"],"No thanks, I'll set up manually":["Hay\u0131r te\u015fekk\u00fcrler, elle ayarlayaca\u011f\u0131m"],"I don't charge sales tax":["Sat\u0131\u015f vergisi alm\u0131yorum"],"Set up manually":["Elle ayarla"],"Buy now":["Sat\u0131n al"],"Would you like to add the following paid features to your store now?":["A\u015fa\u011f\u0131daki \u00fccretli \u00f6zellikleri ma\u011fazan\u0131za \u015fimdi eklemek ister misiniz?"],"Display":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"My business doesn't charge sales tax":["\u0130\u015fletmem sat\u0131\u015f vergisi alm\u0131yor"],"Install Jetpack and WooCommerce Tax":["Jetpack ve WooCommerce Tax kurun"],"Abort":["\u0130ptal"],"Let's go":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"By setting up, you are agreeing to the <a href=\"https:\/\/wordpress.com\/tos\/\" target=\"_blank\">Terms of Service<\/a>":["Kurulum yaparak <a href=\"https:\/\/wordpress.com\/tos\/\" target=\"_blank\">Hizmet \u015eartlar\u0131<\/a>'n\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz"],"Task dismissed":["G\u00f6rev kapat\u0131ld\u0131"],"By installing Jetpack and WooCommerce Tax you agree to the {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Jetpack ve WooCommerce Tax'i y\u00fckleyerek {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131{{\/link}}'n\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz."],"Undo":["Geri al"],"Hide this":["Bunu gizle"],"1 minute per product":["\u00dcr\u00fcn ba\u015f\u0131na 1 dakika"],"Add my products":["\u00dcr\u00fcnlerimi ekle"],"1 minute":["1 dakika"],"2 minutes":["2 dakika"],"4 minutes":["4 dakika"],"Store details":["Ma\u011faza detaylar\u0131"],"Import sample products":["Demo \u00fcr\u00fcnleri i\u00e7e aktar"],"Installed marketing extensions":["Kurulmu\u015f pazarlama uzant\u0131lar\u0131"],"Finish setup":["Kurulumu tamamla"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"],"Set up":["Ayarla"],"Recommended":["\u00d6nerilen"],"BIC \/ Swift":["BIC \/ Swift"],"IBAN":["IBAN"],"Sort code":["S\u0131ralama kodu"],"Bank name":["Banka ad\u0131"],"Account number":["Hesap numaras\u0131"],"Account name":["Hesap ismi"],"These details are required to receive payments via bank transfer":["Bu detaylar, banka havalesi yoluyla \u00f6deme almak i\u00e7in gereklidir"],"Add your bank details":["Banka detaylar\u0131n\u0131z\u0131 ekleyin"],"Direct bank transfer details added successfully":["Do\u011frudan banka havale detaylar\u0131 ba\u015far\u0131yla eklendi"],"There was a problem saving your payment settings":["\u00d6deme ayarlar\u0131n\u0131z kaydedilirken bir sorun olu\u015ftu"],"Please enter an account number or IBAN":["L\u00fctfen bir hesap numaras\u0131 veya IBAN girin"],"Manage":["Y\u00f6net"],"Save":["Kaydet"],"Get started":["Ba\u015flay\u0131n"],"Install %s":["%s kur"],"Task List Options":["G\u00f6rev listesi se\u00e7enekleri"],"Set up payments":["\u00d6demeleri ayarlay\u0131n"],"Set up tax":["Vergiyi ayarlay\u0131n"],"Set up shipping":["G\u00f6nderimi ayarlay\u0131n"],"Personalize my store":["Ma\u011fazam\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"Yes please":["Evet, l\u00fctfen"],"Good news!":["\u0130yi haber!"],"By clicking \"Configure\" you're enabling tax rates and calculations. More info {{link}}here{{\/link}}.":["\"Yap\u0131land\u0131r\" \u00f6\u011fesine t\u0131klayarak vergi oranlar\u0131n\u0131 ve hesaplamalar\u0131 etkile\u015ftirirsiniz. {{link}}Burada{{\/link}} daha fazla bilgi bulabilirsiniz."],"Configure":["Yap\u0131land\u0131r"],"Head over to the tax rate settings screen to configure your tax rates":["Vergi oranlar\u0131n\u0131z\u0131 yap\u0131land\u0131rmak i\u00e7in vergi oran\u0131 ayarlar\u0131 ekran\u0131na gidin."],"Configure tax rates":["Vergi oranlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r"],"Connect your store to WordPress.com to enable automated sales tax calculations":["Otomatik sat\u0131\u015f vergisi hesaplamalar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in ma\u011fazan\u0131z\u0131 WordPress.com'a ba\u011flay\u0131n"],"Set up tax rates manually":["Vergi oranlar\u0131n\u0131 manuel olarak ayarlay\u0131n"],"Jetpack and WooCommerce Tax allow you to automate sales tax calculations":["Jetpack ve WooCommerce Tax, sat\u0131\u015f vergisi hesaplamalar\u0131n\u0131 otomatik hale getirir"],"You're awesome! One less item on your to-do list \u2705":["Harika gidiyorsunuz! Yap\u0131lacaklar listenizde bir madde daha silindi \u2705"],"There was a problem updating your tax settings":["Vergi ayarlar\u0131n\u0131z g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu"],"Connect your store to WordPress.com to enable label printing":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 WordPress.com'a ba\u011flayarak etiket yazd\u0131rmay\u0131 etkinle\u015ftirin"],"Connect your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Enable shipping label printing":["G\u00f6nderim etiketi yazd\u0131rmay\u0131 etkinle\u015ftirin"],"Define how much customers pay to ship to different destinations":["M\u00fc\u015fterilerin farkl\u0131 yerlere \u00fcr\u00fcn g\u00f6ndermek i\u00e7in ne kadar \u00f6deyece\u011fini tan\u0131mlay\u0131n"],"Set shipping costs":["G\u00f6nderim maliyetlerini ayarlay\u0131n"],"The address from which your business operates":["\u0130\u015fletmenizin faaliyet adresi"],"Set store location":["Ma\u011faza konumunu ayarlay\u0131n"],"\ud83d\udce6 Shipping is done! Don't worry, you can always change it later":["\ud83d\udce6 G\u00f6nderi tamam! Endi\u015felenmeyin, bunu daha sonra istedi\u011finiz zaman de\u011fi\u015ftirebilirsiniz"],"Rest of the world":["D\u00fcnyan\u0131n geri kalan\u0131"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Shipping cost":["G\u00f6nderim \u00fccreti"],"Shipping rates can not be negative numbers.":["G\u00f6nderim \u00fccretleri negatif say\u0131lar olamaz."],"Free shipping":["\u00dccretsiz g\u00f6nderim"],"Your shipping rates have been updated":["G\u00f6nderim \u00fccretleriniz g\u00fcncellendi"],"There was a problem saving your store location":["Ma\u011faza konumu kaydedilirken bir hata olu\u015ftu"],"Post code":["Posta kodu"],"Address line 2 (optional)":["Adres sat\u0131r\u0131 2 (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Address line 1":["Adres sat\u0131r\u0131 1"],"Please add a post code":["L\u00fctfen bir posta kodu ekleyin"],"Please add a city":["L\u00fctfen bir \u015fehir ekleyin"],"Please select a country \/ region":["L\u00fctfen bir \u00fclke \/ b\u00f6lge se\u00e7in"],"Please add an address":["L\u00fctfen bir adres ekleyin"],"Continue":["Devam et"],"No thanks":["Hay\u0131r, te\u015fekk\u00fcrler"],"Retry":["Tekrar dene"],"For stores currently selling elsewhere we suggest using a product migration service":["\u015eu anda ba\u015fka bir yerde sat\u0131\u015f yapan ma\u011fazalar\u0131n \u00fcr\u00fcn ta\u015f\u0131ma hizmeti kullanmas\u0131n\u0131 \u00f6neririz"],"For larger stores we recommend importing all products at once via CSV file":["Daha b\u00fcy\u00fck ma\u011fazalar\u0131n t\u00fcm \u00fcr\u00fcnleri CSV dosyas\u0131 arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla tek seferde i\u00e7e aktarmas\u0131n\u0131 \u00f6neririz"],"For small stores we recommend adding products manually":["K\u00fc\u00e7\u00fck ma\u011fazalar\u0131n \u00fcr\u00fcnleri manuel olarak eklemesini \u00f6neririz"],"Complete task":["G\u00f6revi tamamla"],"Store notice text":["Ma\u011faza not metni"],"Optionally display a prominent notice across all pages of your store":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak ma\u011fazan\u0131z\u0131n t\u00fcm sayfalar\u0131nda belirgin bir bildirim g\u00f6sterebilirsiniz"],"Set a store notice":["Ma\u011faza bildirimini ayarla"],"Proceed":["\u0130lerle"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo":["Logonuzu ekleyerek ma\u011fazan\u0131z\u0131n markal\u0131 oldu\u011fundan emin olun"],"Upload a logo":["Logo y\u00fckle"],"Create homepage":["Ana sayfa olu\u015ftur"],"Create a new homepage and customize it to suit your needs":["Yeni bir ana sayfa olu\u015fturun ve bu sayfay\u0131 ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za uygun \u015fekilde \u00f6zelle\u015ftirin"],"Create a custom homepage":["\u00d6zel bir ana sayfa olu\u015ftur"],"Skip":["Ge\u00e7"],"Import products":["\u00dcr\u00fcnleri i\u00e7e aktar"],"We\u2019ll add some products that will make it easier to see what your store looks like":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeyi kolayla\u015ft\u0131ran baz\u0131 \u00fcr\u00fcnler ekleyece\u011fiz"],"Customize":["\u00d6zelle\u015ftir"],"All sample products have been imported":["T\u00fcm demo \u00fcr\u00fcnler i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131"],"There was an error importing some of the sample products":["Baz\u0131 demo \u00fcr\u00fcnler i\u00e7e aktar\u0131l\u0131rken hata olu\u015ftu"],"\ud83c\udfa8 Your store is looking great! Don't forget to continue personalizing it":["\ud83c\udfa8 Ma\u011fazan\u0131z harika g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor! Ki\u015fiselle\u015ftirmeye devam etmeyi unutmay\u0131n"],"Store logo updated sucessfully":["Ma\u011faza logosu ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi"],"Purchase & install now":["\u015eimdi sat\u0131n al\u0131p kurun"],"I'll do it later":["Daha sonra yapaca\u011f\u0131m"],"You won't have access to this functionality until the extensions have been purchased and installed.":["Uzant\u0131lar sat\u0131n al\u0131n\u0131p kurulana kadar bu i\u015fleve eri\u015femezsiniz."],"%s \u2014 %s per year":["Y\u0131ll\u0131k %s \u2014 %s"],"City":["\u015eehir"],"Country \/ Region":["\u00dclke \/ B\u00f6lge"],"Connect":["Ba\u011flan"]}},"comment":{"reference":"dist\/chunks\/task-list.js"}}