{"translation-revision-date":"2022-05-09 11:17:44+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"You've added your first tax rate!":["\u0130lk vergi oran\u0131n\u0131 eklediniz!"],"Continue setup.":["Kuruluma devam et."]}},"comment":{"reference":"dist\/wp-admin-scripts\/onboarding-tax-notice.js"}}